1300 志雲頻道 818和831案件判刑嘅啟示

#818流水式非法集會案 #831非法集結遊行案 #黎智英

【時事短評】
1300 志雲頻道
818和831案件判刑嘅啟示
（2021年4月18日）

志雲頻道 stephenchannel
161K subscribers

由起訴到判刑，睇唔睇到香港有冇變度呢？ 變咗幾多呢？

#818流水式非法集會案 #831非法集結遊行案
#黎智英 #李柱銘 #吳靄儀 #何秀蘭 #李卓人 #楊森 #梁耀忠
#何俊仁 #歐樂軒